[試分析，不全面]港共三大方向

方向一：堅持不回應民意，用不同方法令示威者消耗(開學，疲倦兩者即鬥長氣，或民意方向)

港共好處：到時可能直頭唔使賣啲畜牲，一黎穩軍心，二黎重返2014～16後，等大家對政治灰心，就開始再次賣港，咩送中通過，社會信用評級，明日大嶼呀。更甚係，配合返送中，社會信用評級，港共一定設立類似國安部門慢慢黎捉啲反對者上中国。到時，因為禁晒聲，啲人驚咗，三萬九警力有多嘅話，咪開個專門送中同評級嘅部門，又或者用ICAC改革反正ICAC已經安插晒自己人。

壞處：因為香港對外資黎講不再安全，外資一定會減少。但相信為咗留住外資，送中頭十年八年唔會大規模捉人，捉只會捉啲好似銅鑼灣書店咁嘅，少眾嘅傳媒，或知名度無咁高，不過涉及中国国家安全嘅人。咁樣外資威脅感減少，同埋社會信用評級唔會設立喺外國人，又令外國人放心啲。

方向二：拖到無得拖嘅時候，就回應五大訴求嘅其中一到兩項，如成立獨立調查委員會，賣撚咗班安全套。跟住就宣佈政府已經讓步，市民唔好再做多餘嘅嘢嚟，以此分化抗爭者。

(如成立獨立調查委員會，必定確保委員會人數夠多，基數愈大就愈難收買晒，當然立場一定唔可以盲目藍屍我係講緊五大訴求成功之後，並唔係淨係推呢一個訴求嚟HEA鳩我哋，啲義士唔可以被大家遺忘！！！)

好處：社會恢復「正常」，繼續溫水煮蛙，反正只要顯示到民意並不能夠讓港共完全跪下，做到個樣畀中国人民睇，但又唔會令香港啲中間同藍屍派反對。

壞處：如果大量安全套被賣，一定令軍心不穩，同港共對立，港共唯有加快紅化警隊，或借機減弱警隊權力，成立或以另一部門(ICAC)取代部分警隊工作(共產黨最興)。之後賣港步驟都係如方向一。

方向三：最低可能性，不過焦土撚表示有本事咪Do it！就係出解放軍

好處：唯一好處咪令香港無人夠膽出聲，出聲就拜拜，同埋震嚇中国人，想造反就係咁嘅下場。都符合共產黨一向做法，整個假想敵嚟借此轉移視線(中国新疆問題，中美貿易後果，經濟衰退)。不過相信會出都係因為中国確定自己真係死得，就算保留香港都無用。但事實上，香港真係太特別，佢哋一方面大把資產喺度，另一方面，佢無可能喺中国搵個地方，設立同香港一樣可信制度，就算確保到有地方做到，都要外國承認先得。所以結論，行得呢一步，一係佢哋傻撚咗，一係就滅国。

壞處：唔使點講循例講下：美國取消關係法，外資走，香港失去自治權，金融中心地位不再。中国因為貿易戰加上本身問題影響，引致中国經濟下滑，原本可作洗錢嘅香港無咗，唯有一次過拎晒香港啲錢去救國。不過救得幾耐就唔知啦(而家都拎緊，不過係慢慢轉)

BTW純粹鳩UP，歡迎大家一齊分析下睇下將來點做

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

利申返先：前線放核彈打黑社會都不割席費事俾人話我帶風向先

推下先

推